{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048213",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3015667",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 르블랑펜션"
    },
    "text": "忠清北道丹陽に位置するルブランペンションでは、天恵の自然環境と良い施設を備えたペンションでお客様を迎えています。 ルブランペンションは丹陽八景の舎人岩の近くに位置しており、周辺景観を鑑賞しながら渓谷で水遊びを楽しむことができるメリットがあります。 また、ペンション内のシンプルモダンな室内インテリアと20メートル大型屋外プール、共用バーベキュー場、フットサル場などの快適な付帯施設を備えており、快適で楽しい時間をお過ごしいただけます。 特に当ペンションでは良い夢を見られるように最善を尽くしています。 入室時間が22時以降の場合は、事前にご連絡ください。 また、連泊は2泊まで可能で、3つ以上の客室を使用しなければならない団体客は受け付けておりません。 客室内でのスピーカーおよびマイクの使用は一切禁止されています。 ご利用の際はご注意ください。 ペンション内のプールは6月から9月まで運営され、午後2時から7時までと午前9時から10時までご利用いただけます。 大人プールの水深は1.2m、幼児プールの水深は0.6mです。 身長が150cm以下のお子様は救命胴衣を着用する必要があり、保護者同伴時のみご利用いただけます。 子供たちの安全のために保護者は注意しなければなりません。 ペンション内にはフットサル場やバドミントンを楽しめる空間もあります。 ご利用は予約不要で、先着順でご利用いただけます。 また、バーベキューパーティーを楽しめる場所もあります。 使用時の注意事項を守ってください。 また、ペンション内には常備薬と広い駐車場も提供されています。 お客様の便宜のため、駐車時の注意事項を守ってください。 周辺には様々な観光地もありますので、ペンションでお楽しみいただけます。 では、楽しいペンション体験をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルブランペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ルブランペンションは忠清北道丹陽に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ルブランペンションの近くに何がありますか？",
            "answer": "ルブランペンションの近くには舎人岩という丹陽八景の名所があります。"
        },
        {
            "question": "ルブランペンションの施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "ルブランペンションでは20メートルの大型屋外プールや共用バーベキュー場、フットサル場などの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ルブランペンションで水遊びをすることはできますか？",
            "answer": "はい、ルブランペンションでは周辺景観を鑑賞しながら渓谷で水遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ルブランペンションのプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "ルブランペンションのプールは6月から9月まで利用可能です。午後2時から7時までと午前9時から10時まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ルブランペンションのプールの水深はどれくらいですか？",
            "answer": "ルブランペンションの大人プールの水深は1.2m、幼児プールの水深は0.6mです。"
        },
        {
            "question": "ルブランペンションのプールは子供でも利用できますか？",
            "answer": "はい、身長が150cm以下のお子様は救命胴衣を着用する必要がありますが、保護者同伴時に限りプールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ルブランペンション内で楽しめるスポーツ施設はありますか？",
            "answer": "はい、ルブランペンション内にはフットサル場やバドミントンを楽しめるスペースがあります。予約不要で先着順で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ルブランペンション内でバーベキューパーティーができますか？",
            "answer": "はい、ルブランペンション内にはバーベキューパーティーを楽しむ場所もあります。ただし、使用時の注意事項を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "ルブランペンションの駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、ルブランペンションには広い駐車場があります。ただし、駐車時の注意事項を守ってください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地がありますので、ペンションでお楽しみいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 577
    }
}